求先喺街見到一堆

我竟然
之後醒起
就
然後仲未頭暈完

-.-

咁早

好似你咁弱智

就訓

67來

強 吃完女？

酸？

係 教未

唔識

扮完未-，-

教我